{
    "id": 3155,
    "authors": [
        {
            "id": 6257627,
            "name": "Alberto Sim\u00f5es",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/6257627/",
            "username": "hashashin"
        },
        {
            "id": 36812,
            "name": "Ant\u00f3nio Manuel Dias",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/36812/",
            "username": "antonio-manuel-dias"
        },
        {
            "id": 675951,
            "name": "ambs",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/675951/",
            "username": "ambs"
        }
    ],
    "average_daily_users": 24820,
    "categories": [
        "general"
    ],
    "contributions_url": "",
    "created": "2006-08-10T14:25:26Z",
    "current_version": {
        "id": 5725874,
        "compatibility": {
            "firefox": {
                "min": "61.0",
                "max": "*"
            }
        },
        "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/european-portuguese-spellcheck/versions/5725874",
        "file": {
            "id": 4270174,
            "created": "2024-04-25T16:40:20Z",
            "hash": "sha256:d262ff043f6aa6e01b530ed5131ef462bd8ac36ac11be25a12f1d6f67fa311a5",
            "is_mozilla_signed_extension": false,
            "size": 289525,
            "status": "public",
            "url": "https://addons.mozilla.org/firefox/downloads/file/4270174/european_portuguese_spellcheck-19.2.3.4resigned1.xpi",
            "permissions": [],
            "optional_permissions": [],
            "host_permissions": []
        },
        "is_strict_compatibility_enabled": false,
        "license": {
            "id": 13,
            "is_custom": false,
            "name": {
                "en-US": "GNU General Public License v2.0 only"
            },
            "slug": "GPL-2.0-only",
            "url": "https://spdx.org/licenses/GPL-2.0-only.html"
        },
        "release_notes": null,
        "reviewed": "2024-04-25T16:40:20Z",
        "version": "19.2.3.4resigned1"
    },
    "default_locale": "pt-PT",
    "description": {
        "en-US": "European Portuguese (pt-PT) Dictionary\n\n\nCorretor ortogr\u00e1fico para Portugu\u00eas de Portugal (pt-PT).  <b>Vers\u00e3o conforme Acordo Ortogr\u00e1fico</b>.\n\nA vers\u00e3o do dicion\u00e1rio atualizada para as regras do Acordo Ortogr\u00e1fico foi executada em colabora\u00e7\u00e3o entre o <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/d5400b23c8562657435bf7b6b62b32970811cc818ac2b561fe3626faeb07a180/http%3A//natura.di.uminho.pt/\">Projecto Natura</a> e o <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/5e310228b71ec0cee7ca39912dd2add2088e9f81c4a649a6aa480360926daedb/http%3A//www.iltec.pt/\">ILTEC</a>, garantindo deste modo a sua conformidade com o <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/e856120e539da9d249559b40ef80b63a0bfc993c6812620f5871308cc262e06f/http%3A//www.portaldalinguaportuguesa.org/index.php%3Faction=vop&amp;page=info\">Vocabul\u00e1rio Ortogr\u00e1fico do Portugu\u00eas</a>.\n\nA vers\u00e3o pr\u00e9-Acordo Ortogr\u00e1fico pode ser obtida na p\u00e1gina web da extens\u00e3o: <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/005239809b23daf4859ab3e03e2e962602c9eb351d8c039d9ccca4e3623434a2/http%3A//natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php%3Fid=dicionarios%3Amain\">Dicion\u00e1rios Natura</a> .",
        "pt-PT": "Corretor ortogr\u00e1fico para Portugu\u00eas de Portugal (pt-PT).  <b>Vers\u00e3o conforme Acordo Ortogr\u00e1fico</b>.\n\nA vers\u00e3o do dicion\u00e1rio atualizada para as regras do Acordo Ortogr\u00e1fico foi executada em colabora\u00e7\u00e3o entre o <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/d5400b23c8562657435bf7b6b62b32970811cc818ac2b561fe3626faeb07a180/http%3A//natura.di.uminho.pt/\">Projecto Natura</a> e o <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/5e310228b71ec0cee7ca39912dd2add2088e9f81c4a649a6aa480360926daedb/http%3A//www.iltec.pt/\">ILTEC</a>, garantindo deste modo a sua conformidade com o <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/e856120e539da9d249559b40ef80b63a0bfc993c6812620f5871308cc262e06f/http%3A//www.portaldalinguaportuguesa.org/index.php%3Faction=vop&amp;page=info\">Vocabul\u00e1rio Ortogr\u00e1fico do Portugu\u00eas</a>.\n\nA vers\u00e3o pr\u00e9-Acordo Ortogr\u00e1fico pode ser obtida na p\u00e1gina web da extens\u00e3o: <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/005239809b23daf4859ab3e03e2e962602c9eb351d8c039d9ccca4e3623434a2/http%3A//natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php%3Fid=dicionarios%3Amain\">Dicion\u00e1rios Natura</a> ."
    },
    "developer_comments": null,
    "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/european-portuguese-spellcheck/edit",
    "guid": "pt-PT@dictionaries.addons.mozilla.org",
    "has_eula": false,
    "has_privacy_policy": false,
    "homepage": {
        "url": {
            "en-US": "http://natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php?id=dicionarios:main",
            "pt-PT": "http://natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php?id=dicionarios:main"
        },
        "outgoing": {
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/005239809b23daf4859ab3e03e2e962602c9eb351d8c039d9ccca4e3623434a2/http%3A//natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php%3Fid=dicionarios%3Amain",
            "pt-PT": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/005239809b23daf4859ab3e03e2e962602c9eb351d8c039d9ccca4e3623434a2/http%3A//natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php%3Fid=dicionarios%3Amain"
        }
    },
    "icon_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/3/3155-64.png?modified=1496121620",
    "icons": {
        "32": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/3/3155-32.png?modified=1496121620",
        "64": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/3/3155-64.png?modified=1496121620",
        "128": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/3/3155-128.png?modified=1496121620"
    },
    "is_disabled": false,
    "is_experimental": false,
    "last_updated": "2024-04-25T16:40:20Z",
    "name": {
        "en-US": "European Portuguese Spellchecker",
        "pt-PT": "Corretor para Portugu\u00eas de Portugal"
    },
    "previews": [],
    "promoted": null,
    "ratings": {
        "average": 4.5075,
        "bayesian_average": 4.414331883601173,
        "count": 67,
        "text_count": 7
    },
    "ratings_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/european-portuguese-spellcheck/reviews/",
    "requires_payment": false,
    "review_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/reviewers/review/3155",
    "slug": "european-portuguese-spellcheck",
    "status": "public",
    "summary": {
        "en-US": "European Portuguese (pt-PT) Dictionary",
        "pt-PT": "Corretor ortogr\u00e1fico para Portugu\u00eas de Portugal (pt-PT)"
    },
    "support_email": {
        "pt-PT": "ambs@di.uminho.pt"
    },
    "support_url": {
        "url": {
            "pt-PT": "http://natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php?id=dicionarios:main"
        },
        "outgoing": {
            "pt-PT": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/005239809b23daf4859ab3e03e2e962602c9eb351d8c039d9ccca4e3623434a2/http%3A//natura.di.uminho.pt/wiki/doku.php%3Fid=dicionarios%3Amain"
        }
    },
    "tags": [],
    "type": "dictionary",
    "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/european-portuguese-spellcheck/",
    "versions_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/european-portuguese-spellcheck/versions/",
    "weekly_downloads": 297,
    "_score": null
}