{
    "id": 1000906,
    "authors": [
        {
            "id": 14218193,
            "name": "Sisenando Calixto",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/14218193/",
            "username": "SisenandoCalixto"
        }
    ],
    "average_daily_users": 2230,
    "categories": [
        "other"
    ],
    "contributions_url": {
        "url": "https://www.paypal.com/donate?hosted_button_id=6PRD28REHLH9S&utm_content=product-page-contribute&utm_medium=referral&utm_source=addons.mozilla.org",
        "outgoing": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/da5ee29e4ef1648294f5f8e01bd6f9bf7687c239928a4386b600095aa55429d0/https%3A//www.paypal.com/donate%3Fhosted_button_id=6PRD28REHLH9S&utm_content=product-page-contribute&utm_medium=referral&utm_source=addons.mozilla.org"
    },
    "created": "2018-09-28T05:40:26Z",
    "current_version": {
        "id": 5801724,
        "compatibility": {
            "firefox": {
                "min": "58.0",
                "max": "*"
            }
        },
        "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/assistentevirtual-justrabalho/versions/5801724",
        "file": {
            "id": 4346015,
            "created": "2024-09-01T20:46:21Z",
            "hash": "sha256:762000ef6e69f58145cf844f21b2af70648360f2e871b6f55ff068438a49ae7b",
            "is_mozilla_signed_extension": false,
            "size": 258401,
            "status": "public",
            "url": "https://addons.mozilla.org/firefox/downloads/file/4346015/assistentevirtual_justrabalho-141.6.xpi",
            "permissions": [
                "<all_urls>",
                "activeTab",
                "clipboardRead",
                "clipboardWrite",
                "contextMenus",
                "storage",
                "tabs",
                "unlimitedStorage"
            ],
            "optional_permissions": [],
            "host_permissions": []
        },
        "is_strict_compatibility_enabled": false,
        "license": {
            "id": 8138,
            "is_custom": true,
            "name": {
                "pt-BR": "Uso Livre, Reservados os Demais Direitos Autorais"
            },
            "slug": null,
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/assistentevirtual-justrabalho/license/"
        },
        "release_notes": null,
        "reviewed": "2024-09-04T11:45:38Z",
        "version": "141.6"
    },
    "default_locale": "pt-BR",
    "description": {
        "pt-BR": "O AVJT - Assistente Virtual para Justi\u00e7a do Trabalho \u00e9 uma extens\u00e3o concebida como ferramenta de acessibilidade para pessoas com limita\u00e7\u00f5es f\u00edsicas, diante da aridez de iniciativas concretas e eficazes dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis por garanti-la, nos termos da <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/12515d576fc0da7e624d029057a300f19e966fbcc9a7e15b03d35d456b2aa31e/https%3A//www.planalto.gov.br/ccivil_03/_ato2007-2010/2009/decreto/d6949.htm\" title=\"Conven\u00e7\u00e3o Internacional sobre os Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia\" rel=\"nofollow\">Conven\u00e7\u00e3o Internacional sobre os Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia</a> (que det\u00e9m status de norma constitucional <em>ex vi</em> artigo 5\u00ba, \u00a7 3\u00ba, da Constitui\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica Federativa do Brasil).\n\nNesse sentido, em conson\u00e2ncia com a <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/352553dbf3f5345ae9c81595268e1a60babcb6a41222cbe547d431be750c41f8/https%3A//atos.cnj.jus.br/atos/detalhar/2301\" title=\"Resolu\u00e7\u00e3o 230/2016 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a\" rel=\"nofollow\">Resolu\u00e7\u00e3o 230/2016 do Conselho Nacional de Justi\u00e7a</a>, esta extens\u00e3o se constitui em <em>tecnologia assistiva</em> (artigo 2\u00ba, VI) que promove <em>adapta\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel</em> (artigo 2\u00ba, IV) nos sistemas por ela abrangidos para minimizar as <em>barreiras tecnol\u00f3gicas</em> (artigo 2\u00ba, III, \"f\") que dificultam ou impedem o acesso da pessoa com defici\u00eancia a referidos sistemas.\n\nPor for\u00e7a da diretriz <em><a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/c110fab7c6883e55891cd54cce32294e857081d67bdf97a5236396ad35e535dc/https%3A//www.ohchr.org/EN/NewsEvents/Pages/DisplayNews.aspx%3FNewsID=23678&amp;LangID=E\" rel=\"nofollow\">Nothing about us without us</a></em> do <em>Comit\u00ea das Na\u00e7\u00f5es Unidas sobre os Direitos das Pessoas com Defici\u00eancia</em> (<em>Comit\u00ea de Genebra</em>), nenhuma decis\u00e3o (pol\u00edtica, judicial ou administrativa) contra a exist\u00eancia desta extens\u00e3o ou sobre limita\u00e7\u00e3o de seu uso poder\u00e1 ser tomada sem amparo em consulta a organiza\u00e7\u00f5es representativas dos direitos das pessoas com defici\u00eancia.\n\nA\u00e7\u00f5es no sentido de limitar o uso desta extens\u00e3o que n\u00e3o estejam aparadas em fundamentos razo\u00e1veis, transparentes, de boa-f\u00e9 e em consulta a organiza\u00e7\u00f5es representativas dos direitos das pessoas com defici\u00eancia poder\u00e3o ser consideradas como <strong>barreiras atitudinais</strong> (artigo 2\u00ba, III, \"e\") e ensejar, como <em>ultima ratio</em>, apelo aos \u00f3rg\u00e3os internacionais de prote\u00e7\u00e3o de referidos direitos.\n\nO desenvolvedor se coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para quaisquer esclarecimentos sobre o alcance desta extens\u00e3o, bem como para promover adapta\u00e7\u00f5es e corre\u00e7\u00f5es a pontos que possam representar riscos <strong>concretos</strong> de seguran\u00e7a e estabilidade a qualquer sistema por ela abrangido.\n\nO <em>Princ\u00edpio da Acessibilidade Plena</em> preconizado pelos normativos acima mencionados nortear\u00e1 a escolha entre riscos e benef\u00edcios.\n\nA preven\u00e7\u00e3o contra riscos abstratos, hipot\u00e9ticos, te\u00f3ricos ou de probabilidades insignificantes subjacentes ao uso desta extens\u00e3o \u00e9 \u00f4nus dos administradores dos sistemas que estejam em mora com o cumprimento do <em>Princ\u00edpio da Acessibilidade Plena</em>.\n\nEsta extens\u00e3o n\u00e3o coleta, usa ou compartilha qualquer dado do usu\u00e1rio. Os dados armazenados s\u00e3o vinculados ao computador do usu\u00e1rio ou \u00e0 sua conta junto \u00e0 <em>Mozilla</em>, conforme sua prefer\u00eancia.\n\nEsta extens\u00e3o opera unicamente no navegador e em fun\u00e7\u00e3o do usu\u00e1rio, n\u00e3o atingindo de qualquer modo os sistemas por ela abarcados.\n\nEsta extens\u00e3o \u00e9 desenvolvida exclusivamente para o navegador <em>Mozilla Firefox</em>, adicionando recursos somente a esse navegador, recursos esses que possibilitam a otimiza\u00e7\u00e3o de tarefas inerentes \u00e0 tramita\u00e7\u00e3o de processos da Justi\u00e7a do Trabalho, facilitando a opera\u00e7\u00e3o e interligando seus principais sistemas (PJe, PJeCalc, Bancos, InfoJud, Bacen etc.) com melhorias constantes.\n\nQualquer melhoria aparente a esses sistemas que esta extens\u00e3o promova \u00e9 executada em tempo real na forma de uma \"m\u00e1scara\" absolutamente <strong>independente e separ\u00e1vel</strong> sobre a interface do usu\u00e1rio e que ser\u00e1 dissolvida com a desinstala\u00e7\u00e3o ou desativa\u00e7\u00e3o da extens\u00e3o de seu navegador, sem qualquer interfer\u00eancia com o <em>backend</em> dos sistemas por ela abrangidos.\n\nPor sua natureza, as otimiza\u00e7\u00f5es promovidas por esta extens\u00e3o n\u00e3o t\u00eam o cond\u00e3o de causar impactos negativos nos sistemas por ela abrangidos.\n\n<strong>O que esta extens\u00e3o n\u00e3o \u00e9:</strong>\n\n<ul><li>Esta extens\u00e3o <strong>n\u00e3o \u00e9</strong> uma funcionalidade, um m\u00f3dulo ou um sat\u00e9lite de quaisquer sistemas por ela abrangidos; ela existe de maneira absolutamente independente e separ\u00e1vel desses sistemas e sua l\u00f3gica e ess\u00eancia funcionar\u00e1 em qualquer ambiente que dependa de um navegador da Internet.</li><li>Esta extens\u00e3o possui versionamento pr\u00f3prio, n\u00e3o relacionado a qualquer sistema por ela abrangido.</li><li>Esta extens\u00e3o <strong>n\u00e3o \u00e9</strong> um requisito funcional dependente de qualquer sistema por ela abrangido.</li><li>Esta extens\u00e3o se baseia apenas nos dados dispon\u00edveis na interface dos sistemas por ela abrangidos.</li><li>Esta extens\u00e3o <strong>n\u00e3o obt\u00e9m, adiciona, consulta ou consome</strong> dados de qualquer m\u00f3dulo, base ou banco de dados ou servi\u00e7o Web dos sistemas por ela abrangidos.</li><li>Esta extens\u00e3o <strong>n\u00e3o reutiliza</strong> a l\u00f3gica de aplica\u00e7\u00e3o dos sistemas por ela abrangidos - pelo contr\u00e1rio, esta extens\u00e3o s\u00f3 existe porque a l\u00f3gica desses sistemas n\u00e3o \u00e9 perfeita.</li><li>Esta extens\u00e3o possui identidade visual pr\u00f3pria e <strong>n\u00e3o relacionada</strong> com a dos sistemas por ela abrangidos.</li><li>Esta extens\u00e3o <strong>n\u00e3o exp\u00f5e ou disponibiliza</strong> qualquer interface, recurso, l\u00f3gica ou conjunto de dados aos sistemas por ela abrangidos.</li><li>Esta extens\u00e3o <strong>n\u00e3o depende</strong> de qualquer m\u00f3dulo ou m\u00e9todo, espec\u00edfico ou gen\u00e9rico, de integra\u00e7\u00e3o com qualquer dos sistemas por ela abrangidos.</li></ul>"
    },
    "developer_comments": null,
    "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/assistentevirtual-justrabalho/edit",
    "guid": "{fcaf8e22-fd89-4a3f-99a0-c49fff1c4ac4}",
    "has_eula": false,
    "has_privacy_policy": true,
    "homepage": null,
    "icon_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/1000/1000906-64.png?modified=c075f205",
    "icons": {
        "32": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/1000/1000906-32.png?modified=c075f205",
        "64": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/1000/1000906-64.png?modified=c075f205",
        "128": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/1000/1000906-128.png?modified=c075f205"
    },
    "is_disabled": false,
    "is_experimental": false,
    "last_updated": "2024-09-04T11:45:38Z",
    "name": {
        "pt-BR": "AVJT - Assistente Virtual para Justi\u00e7a do Trabalho"
    },
    "previews": [
        {
            "id": 265018,
            "caption": {
                "pt-BR": "Menu da Extens\u00e3o"
            },
            "image_size": [
                802,
                549
            ],
            "image_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/full/265/265018.png?modified=1640976291",
            "position": 0,
            "thumbnail_size": [
                533,
                365
            ],
            "thumbnail_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/thumbs/265/265018.jpg?modified=1640976291"
        }
    ],
    "promoted": null,
    "ratings": {
        "average": 5.0,
        "bayesian_average": 4.938206004782034,
        "count": 114,
        "text_count": 76
    },
    "ratings_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/assistentevirtual-justrabalho/reviews/",
    "requires_payment": false,
    "review_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/reviewers/review/1000906",
    "slug": "assistentevirtual-justrabalho",
    "status": "public",
    "summary": {
        "pt-BR": "O AVJT - Assistente Virtual para Justi\u00e7a do Trabalho \u00e9 um recurso de Acessibilidade para servidores com capacidade motora reduzida da Justi\u00e7a do Trabalho que visa a facilitar a opera\u00e7\u00e3o dos principais sistemas (PJe, Consultas, Pesquisas, E-mail...)."
    },
    "support_email": {
        "pt-BR": "sisenandosousa@trt15.jus.br"
    },
    "support_url": {
        "url": {
            "pt-BR": "https://www.youtube.com/channel/UCG0r5f3lk6AqDsEaZqzFzxQ"
        },
        "outgoing": {
            "pt-BR": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/e8642d8e281b7d0f7ac539af1277b9e86cc81f562e04cb53d49f3842329ab425/https%3A//www.youtube.com/channel/UCG0r5f3lk6AqDsEaZqzFzxQ"
        }
    },
    "tags": [],
    "type": "extension",
    "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/assistentevirtual-justrabalho/",
    "versions_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/assistentevirtual-justrabalho/versions/",
    "weekly_downloads": 119,
    "_score": null
}