{
    "id": 4796,
    "authors": [
        {
            "id": 66098,
            "name": "bernat",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/66098/",
            "username": "bernat"
        }
    ],
    "average_daily_users": 396,
    "categories": [
        "general"
    ],
    "contributions_url": "",
    "created": "2007-04-12T13:29:54Z",
    "current_version": {
        "id": 5725904,
        "compatibility": {
            "firefox": {
                "min": "61.0",
                "max": "*"
            }
        },
        "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/valencian-spellchecker/versions/5725904",
        "file": {
            "id": 4270204,
            "created": "2024-04-25T16:43:00Z",
            "hash": "sha256:7287de2d1a00c30051840bce96218c3e48dfaa1b967a7e0d6a434ab9b4969d07",
            "is_mozilla_signed_extension": false,
            "size": 898488,
            "status": "public",
            "url": "https://addons.mozilla.org/firefox/downloads/file/4270204/valencian_spellchecker-2.2.0.3resigned1.xpi",
            "permissions": [],
            "optional_permissions": [],
            "host_permissions": []
        },
        "is_strict_compatibility_enabled": false,
        "license": {
            "id": 13,
            "is_custom": false,
            "name": {
                "en-US": "GNU General Public License v2.0 only"
            },
            "slug": "GPL-2.0-only",
            "url": "https://spdx.org/licenses/GPL-2.0-only.html"
        },
        "release_notes": null,
        "reviewed": "2024-04-25T16:43:00Z",
        "version": "2.2.0.3resigned1"
    },
    "default_locale": "es",
    "description": {
        "ca": "Este complement utilisa la normativa oficial de la <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/bc72d9fc5234ac1636b3dfc57cc5560d7b7531081f2f0b29e767515ab6440138/http%3A//racv.es\">Real Acad\u00e8mia de Cultura Valenciana</a>. Vos recomanem instalar tamb\u00e9 <a rel=\"nofollow\" href=\"https://addons.mozilla.org/firefox/addon/3790\">Firefox en valenci\u00e0</a>.\n\nSi no pots instalar esta versi\u00f3 perque no \u00e9s compatible ves al final d'esta p\u00e0gina, pulsa en el v\u00edncul \"Mostra totes les versions\" i comprova si hi ha una versi\u00f3 m\u00e9s nova.\n\n<strong>IMPORTANT</strong>: per motius t\u00e8cnics, per a utilisar este complement deus triar l'idioma \"/ Espa\u00f1a (val)\" o \"roa-ES-val\".\n\nEste diccionari no \u00e9s apropiat per al seu us en \u00e0mbits educatius, governamentals o administratius que requerixquen de l'us de la normativa de la <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fac5c44ac19d6f749df402df7dfa0152eb66bba9d93cdd447a2a511addf5d858/http%3A//www.avl.gva.es/\">AVL</a>. Est <a rel=\"nofollow\" href=\"https://addons.mozilla.org/firefox/addon/3369\">atre complement</a> podria ser m\u00e9s convenient en eixos casos.",
        "en-US": "This extension uses the <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/bc72d9fc5234ac1636b3dfc57cc5560d7b7531081f2f0b29e767515ab6440138/http%3A//racv.es\">Real Acad\u00e8mia de Cultura Valenciana</a> official normative. We recommend to install <a rel=\"nofollow\" href=\"https://addons.mozilla.org/firefox/addon/3790\">Firefox in Valencian</a> too.\n\nIf this version is incompatible with your browser please go to the end of this page, click \"View all versions\" and check for a newer version.\n\n<strong>WARNING</strong>: due to technical issues, in order to use this spellchecker you need to select language \"/ Spain (val)\" or \"roa-ES-val\".\n\nThis dictionary is not appropriate for use in education, government and administrative areas that require use of <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fac5c44ac19d6f749df402df7dfa0152eb66bba9d93cdd447a2a511addf5d858/http%3A//www.avl.gva.es/\">AVL</a> normative. This <a rel=\"nofollow\" href=\"https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/3369\">other add-on</a> might be more suitable for those cases.",
        "es": "Este complemento usa la normativa oficial de la <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/bc72d9fc5234ac1636b3dfc57cc5560d7b7531081f2f0b29e767515ab6440138/http%3A//racv.es\">Real Acad\u00e8mia de Cultura Valenciana</a>. Se recomienda instalar tambi\u00e9n <a rel=\"nofollow\" href=\"https://addons.mozilla.org/firefox/addon/3790\">Firefox en valenciano</a>.\n\nSi no puedes instalar esta versi\u00f3n porque no es compatible ve al final de esta p\u00e0gina, pulsa en el enlace \"Ver todas las versiones\" y comprueba si hay una versi\u00f3n m\u00e1s reciente.\n\n<strong>IMPORTANTE</strong>: por motivos t\u00e9cnicos, para utilizar este complemento debes seleccionar el idioma \"/ Espa\u00f1a (val)\" o \"roa-ES-val\".\n\nEste diccionario no es apropiado para su uso en \u00e1mbitos educativos, gubernamentales o administrativos que requieran el uso de la normativa de la <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fac5c44ac19d6f749df402df7dfa0152eb66bba9d93cdd447a2a511addf5d858/http%3A//www.avl.gva.es/\">AVL</a>. Este <a rel=\"nofollow\" href=\"https://addons.mozilla.org/firefox/addon/3369\">otro complemento</a> podr\u00eda ser m\u00e1s conveniente en esos casos."
    },
    "developer_comments": null,
    "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/valencian-spellchecker/edit",
    "guid": "roa-ES-val@dictionaries.addons.mozilla.org",
    "has_eula": false,
    "has_privacy_policy": false,
    "homepage": {
        "url": {
            "ca": "http://llenguaitecnologia.com/",
            "en-US": "http://llenguaitecnologia.com/",
            "es": "http://www.llenguaitecnologia.com"
        },
        "outgoing": {
            "ca": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/8cff8f5c751014ae8f7f535c4293c66ee93e97c9285900da59316d969792266e/http%3A//llenguaitecnologia.com/",
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/8cff8f5c751014ae8f7f535c4293c66ee93e97c9285900da59316d969792266e/http%3A//llenguaitecnologia.com/",
            "es": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/ddaab7eab1e504ed02df6739b36dd89365c8d069d89a04a8e5297018fceb301d/http%3A//www.llenguaitecnologia.com"
        }
    },
    "icon_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/4/4796-64.png?modified=1523695093",
    "icons": {
        "32": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/4/4796-32.png?modified=1523695093",
        "64": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/4/4796-64.png?modified=1523695093",
        "128": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/4/4796-128.png?modified=1523695093"
    },
    "is_disabled": false,
    "is_experimental": false,
    "last_updated": "2024-04-25T16:43:00Z",
    "name": {
        "ca": "Diccionari ortogr\u00e0fic valenci\u00e0",
        "en-US": "Valencian Spellchecker",
        "es": "Diccionario ortogr\u00e1fico valenciano"
    },
    "previews": [],
    "promoted": null,
    "ratings": {
        "average": 3.8,
        "bayesian_average": 3.3703114744033247,
        "count": 10,
        "text_count": 4
    },
    "ratings_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-spellchecker/reviews/",
    "requires_payment": false,
    "review_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/reviewers/review/4796",
    "slug": "valencian-spellchecker",
    "status": "public",
    "summary": {
        "ca": "Diccionari ortogr\u00e0fic valenci\u00e0 creat per la RACV i empaquetat per als productes de Mozilla per <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/d8b5fd7f7a6d71abc23b161fd547e9575b6706aa3c07af931d0332f183faf2bc/http%3A//llenguaitecnologia.com\">llenguaitecnologia.com</a>.",
        "en-US": "Valencian spellchecker dictionary created by RACV and packaged for Mozilla products by <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/d8b5fd7f7a6d71abc23b161fd547e9575b6706aa3c07af931d0332f183faf2bc/http%3A//llenguaitecnologia.com\">llenguaitecnologia.com</a>.",
        "es": "Diccionario ortogr\u00e1fico valenciano creado por la RACV y empaquetado para los productos de Mozilla por <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/d8b5fd7f7a6d71abc23b161fd547e9575b6706aa3c07af931d0332f183faf2bc/http%3A//llenguaitecnologia.com\">llenguaitecnologia.com</a>."
    },
    "support_email": {
        "es": "berarma@hotmail.com"
    },
    "support_url": {
        "url": {
            "es": "http://www.llenguaitecnologia.com"
        },
        "outgoing": {
            "es": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/ddaab7eab1e504ed02df6739b36dd89365c8d069d89a04a8e5297018fceb301d/http%3A//www.llenguaitecnologia.com"
        }
    },
    "tags": [],
    "type": "dictionary",
    "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-spellchecker/",
    "versions_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-spellchecker/versions/",
    "weekly_downloads": 8,
    "_score": null
}