{
  "manifest_version": 2,
  "name": "Qualis no Lattes",
  "version": "1.3",
  "description": "Adiciona o Qualis (quadri\u00eanio 2020) no curr\u00edculo Lattes. Os dados s\u00e3o da lista preliminar da CAPES divulgada no dia 29/12/2022.",
  "icons": {
    "48": "icons/icon.png",
    "96": "icons/icon@2x.png"
  },
  "content_scripts": [
    {
      "matches": [
        "*://buscatextual.cnpq.br/buscatextual/visualizacv.do*"
      ],
      "css": [
        "style.css"
      ],
      "js": [
        "qualisMap.js",
        "qualis.js"
      ]
    }
  ],
  "browser_specific_settings": {
    "gecko": {
      "id": "{c5f2c973-5fa4-44c8-8723-aedf7a38f4f3}"
    }
  }
}