{
    "id": 709254,
    "authors": [
        {
            "id": 12357727,
            "name": "Gerson J. Ferreira",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/12357727/",
            "username": "gersonjferreira"
        }
    ],
    "average_daily_users": 119,
    "categories": [
        "appearance",
        "other"
    ],
    "contributions_url": "",
    "created": "2016-06-12T16:59:57Z",
    "current_version": {
        "id": 5726828,
        "compatibility": {
            "firefox": {
                "min": "42.0",
                "max": "*"
            }
        },
        "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/redir-capes-periodicos/versions/5726828",
        "file": {
            "id": 4271128,
            "created": "2024-04-25T17:55:47Z",
            "hash": "sha256:8e0b05d3a112534172388071fa2f2e46ba750bb10797ac9470d98fd6093522f4",
            "is_mozilla_signed_extension": false,
            "size": 1543123,
            "status": "public",
            "url": "https://addons.mozilla.org/firefox/downloads/file/4271128/redir_capes_periodicos-3.5resigned1.xpi",
            "permissions": [
                "tabs",
                "contextMenus",
                "notifications",
                "webRequest",
                "webRequestBlocking",
                "storage",
                "<all_urls>"
            ],
            "optional_permissions": [],
            "host_permissions": []
        },
        "is_strict_compatibility_enabled": false,
        "license": {
            "id": 3338,
            "is_custom": false,
            "name": {
                "en-US": "Mozilla Public License 2.0"
            },
            "slug": "MPL-2.0",
            "url": "https://www.mozilla.org/MPL/2.0/"
        },
        "release_notes": null,
        "reviewed": "2024-04-25T17:55:47Z",
        "version": "3.5resigned1"
    },
    "default_locale": "en-US",
    "description": {
        "en-US": "Novidade da vers\u00e3o 3.4:\n- Web of Science removida do redirecionamento autom\u00e1tico.\n- Nas op\u00e7\u00f5es, \u00e9 poss\u00edvel optar por reincluir a Web of Science no modo autom\u00e1tico.\n\nDesde o dia 1\u00ba de junho, a CAPES mudou nossa forma de acesso a peri\u00f3dicos cient\u00edficos. Desde ent\u00e3o o acesso passou a ser realizado exclusivamente pelo Portal de Peri\u00f3dicos da CAPES.\n\nEsta extens\u00e3o procura simplificar o acesso implementando um redirecionamento manual e autom\u00e1tico das p\u00e1ginas dos peri\u00f3dicos para o novo sistema da CAPES.\n\nPara informa\u00e7\u00f5es sobre o funcionamento da extens\u00e3o, por favor visite o site dos desenvovedores: <a rel=\"nofollow\" href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/f6c631c4941c79daeefbc9e0b9c2d800ea0e1b01775e53e6ddfdd268a9d376e8/http%3A//www.infis.ufu.br/capes-periodicos\">www.infis.ufu.br/capes-periodicos</a>"
    },
    "developer_comments": null,
    "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/redir-capes-periodicos/edit",
    "guid": "gersonfjunior@yahoo.com.br",
    "has_eula": false,
    "has_privacy_policy": false,
    "homepage": {
        "url": {
            "en-US": "http://www.infis.ufu.br/capes-periodicos"
        },
        "outgoing": {
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/f6c631c4941c79daeefbc9e0b9c2d800ea0e1b01775e53e6ddfdd268a9d376e8/http%3A//www.infis.ufu.br/capes-periodicos"
        }
    },
    "icon_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/709/709254-64.png?modified=1470234017",
    "icons": {
        "32": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/709/709254-32.png?modified=1470234017",
        "64": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/709/709254-64.png?modified=1470234017",
        "128": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/709/709254-128.png?modified=1470234017"
    },
    "is_disabled": false,
    "is_experimental": false,
    "last_updated": "2024-04-25T17:55:47Z",
    "name": {
        "en-US": "Redirecionamento CAPES-Peri\u00f3dicos"
    },
    "previews": [
        {
            "id": 175136,
            "caption": {
                "en-US": "P\u00e1gina do PRB com endere\u00e7o normal."
            },
            "image_size": [
                700,
                438
            ],
            "image_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/full/175/175136.png?modified=1622132557",
            "position": 0,
            "thumbnail_size": [
                533,
                334
            ],
            "thumbnail_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/thumbs/175/175136.jpg?modified=1622132557"
        },
        {
            "id": 175137,
            "caption": {
                "en-US": "Ap\u00f3s clicar na extens\u00e3o, o endere\u00e7o \u00e9 traduzido para o sistema do Portal de Peri\u00f3dicos da CAPES"
            },
            "image_size": [
                700,
                438
            ],
            "image_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/full/175/175137.png?modified=1622132557",
            "position": 1,
            "thumbnail_size": [
                533,
                334
            ],
            "thumbnail_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/thumbs/175/175137.jpg?modified=1622132557"
        }
    ],
    "promoted": null,
    "ratings": {
        "average": 5.0,
        "bayesian_average": 4.239288635822405,
        "count": 7,
        "text_count": 4
    },
    "ratings_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/redir-capes-periodicos/reviews/",
    "requires_payment": false,
    "review_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/reviewers/review/709254",
    "slug": "redir-capes-periodicos",
    "status": "public",
    "summary": {
        "en-US": "Redireciona o endere\u00e7o atual para o link equivalente com o sufixo do novo sistema do Portal de Peri\u00f3dicos da CAPES."
    },
    "support_email": null,
    "support_url": {
        "url": {
            "en-US": "http://www.infis.ufu.br/capes-periodicos"
        },
        "outgoing": {
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/f6c631c4941c79daeefbc9e0b9c2d800ea0e1b01775e53e6ddfdd268a9d376e8/http%3A//www.infis.ufu.br/capes-periodicos"
        }
    },
    "tags": [],
    "type": "extension",
    "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/redir-capes-periodicos/",
    "versions_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/redir-capes-periodicos/versions/",
    "weekly_downloads": 1,
    "_score": null
}