{
    "id": 2825632,
    "authors": [
        {
            "id": 18193665,
            "name": "Gregorio Guti\u00e9rrez del Moral",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/18193665/",
            "username": "anonymous-cb8e09865b566a962656da62b8e63840"
        }
    ],
    "average_daily_users": 444,
    "categories": [
        "appearance",
        "social-communication"
    ],
    "contributions_url": "",
    "created": "2023-12-18T21:18:10Z",
    "current_version": {
        "id": 5669390,
        "compatibility": {
            "firefox": {
                "min": "48.0",
                "max": "*"
            }
        },
        "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/s%C3%A9neca-f%C3%A1cil/versions/5669390",
        "file": {
            "id": 4213709,
            "created": "2023-12-26T18:13:33Z",
            "hash": "sha256:1912bb0ecd30f6759e4e7422eec77649d23c45bb74bd055d28d0c5610a128faa",
            "is_mozilla_signed_extension": false,
            "size": 20696,
            "status": "public",
            "url": "https://addons.mozilla.org/firefox/downloads/file/4213709/seneca_facil-0.0.5.1.xpi",
            "permissions": [
                "storage",
                "https://seneca.juntadeandalucia.es/seneca/*"
            ],
            "optional_permissions": [],
            "host_permissions": []
        },
        "is_strict_compatibility_enabled": false,
        "license": {
            "id": 3338,
            "is_custom": false,
            "name": {
                "en-US": "Mozilla Public License 2.0"
            },
            "slug": "MPL-2.0",
            "url": "https://www.mozilla.org/MPL/2.0/"
        },
        "release_notes": null,
        "reviewed": "2023-12-26T18:15:22Z",
        "version": "0.0.5.1"
    },
    "default_locale": "es",
    "description": {
        "es": "Est\u00e1 extensi\u00f3n mejora el uso de algunas ventanas del sistema S\u00e9neca de la Consejer\u00eda de Educaci\u00f3n de Andaluc\u00eda, especialmente el cuaderno de clase y la evaluaci\u00f3n criterial."
    },
    "developer_comments": null,
    "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/s%C3%A9neca-f%C3%A1cil/edit",
    "guid": "{db58c3fc-a673-4f94-a786-bb30a01fcc94}",
    "has_eula": false,
    "has_privacy_policy": false,
    "homepage": null,
    "icon_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/2825/2825632-64.png?modified=b057cf9d",
    "icons": {
        "32": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/2825/2825632-32.png?modified=b057cf9d",
        "64": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/2825/2825632-64.png?modified=b057cf9d",
        "128": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/2825/2825632-128.png?modified=b057cf9d"
    },
    "is_disabled": false,
    "is_experimental": true,
    "last_updated": "2023-12-26T18:15:22Z",
    "name": {
        "es": "S\u00e9neca F\u00e1cil"
    },
    "previews": [
        {
            "id": 293270,
            "caption": {
                "es": "Vista del cuaderno de clase en S\u00e9neca"
            },
            "image_size": [
                1280,
                800
            ],
            "image_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/full/293/293270.png?modified=1702934860",
            "position": 0,
            "thumbnail_size": [
                533,
                333
            ],
            "thumbnail_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/thumbs/293/293270.jpg?modified=1702934860"
        },
        {
            "id": 293271,
            "caption": {
                "es": "Vista de las r\u00fabricas para las calificaciones"
            },
            "image_size": [
                1280,
                800
            ],
            "image_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/full/293/293271.png?modified=1702934860",
            "position": 1,
            "thumbnail_size": [
                533,
                333
            ],
            "thumbnail_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/thumbs/293/293271.jpg?modified=1702934860"
        }
    ],
    "promoted": null,
    "ratings": {
        "average": 0.0,
        "bayesian_average": 0.0,
        "count": 0,
        "text_count": 0
    },
    "ratings_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/s%C3%A9neca-f%C3%A1cil/reviews/",
    "requires_payment": false,
    "review_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/reviewers/review/2825632",
    "slug": "s\u00e9neca-f\u00e1cil",
    "status": "public",
    "summary": {
        "es": "Mejore la experiencia de usuario en el cuaderno de S\u00e9neca"
    },
    "support_email": {
        "es": "gregmarbella1@gmail.com"
    },
    "support_url": {
        "url": {
            "es": "https://iaeducacionsecundaria.blogspot.com/2023/12/seneca-facil-una-extension-de-chrome.html"
        },
        "outgoing": {
            "es": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/4b3eb8963def7e44ee8aa05355b047a28719bf29cacfa45ef588103d8a765856/https%3A//iaeducacionsecundaria.blogspot.com/2023/12/seneca-facil-una-extension-de-chrome.html"
        }
    },
    "tags": [],
    "type": "extension",
    "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/s%C3%A9neca-f%C3%A1cil/",
    "versions_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/s%C3%A9neca-f%C3%A1cil/versions/",
    "weekly_downloads": 11,
    "_score": null
}