{
    "id": 9702,
    "authors": [
        {
            "id": 13856839,
            "name": "Mozilla Release Engineering",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/13856839/",
            "username": "mozilla-releng-addons"
        },
        {
            "id": 15203366,
            "name": "Mozilla Release Engineering",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/15203366/",
            "username": "anonymous-e35f7e1f741014b1d41c39a6b1c44033"
        }
    ],
    "average_daily_users": 127981,
    "categories": [
        "general"
    ],
    "contributions_url": "",
    "created": "2008-11-21T08:51:28Z",
    "current_version": {
        "id": 5877221,
        "compatibility": {
            "firefox": {
                "min": "135.0",
                "max": "135.*"
            }
        },
        "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/valencian-catalan-languag-9702/versions/5877221",
        "file": {
            "id": 4421502,
            "created": "2025-01-17T13:27:46Z",
            "hash": "sha256:8d0854f198ae65a4951e1142573781da8e85007359f6d9e27e4e5fc8af99d9f8",
            "is_mozilla_signed_extension": false,
            "size": 362726,
            "status": "public",
            "url": "https://addons.mozilla.org/firefox/downloads/file/4421502/valencian_catalan_languag_9702-135.0.20250117.102618.xpi",
            "permissions": [],
            "optional_permissions": [],
            "host_permissions": []
        },
        "is_strict_compatibility_enabled": true,
        "license": {
            "id": 3338,
            "is_custom": false,
            "name": {
                "en-US": "Mozilla Public License 2.0"
            },
            "slug": "MPL-2.0",
            "url": "https://www.mozilla.org/MPL/2.0/"
        },
        "release_notes": null,
        "reviewed": "2025-01-17T13:34:59Z",
        "version": "135.0.20250117.102618"
    },
    "default_locale": "ca",
    "description": {
        "ca": "Este complement permet tindre la interf\u00edcie del Firefox en la variant valenciana del catal\u00e0.\n\nRespecte a la versi\u00f3 general, es prioritzen certes formes genu\u00efnes i s'utilitza l'accentuaci\u00f3 pr\u00f2pia en comptes de la general. \nSe segueixen les recomanacions de l'<a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\" title=\"Acad\u00e8mia Valenciana de la Llengua\">AVL</a>, que \u00e9s l'ens normatiu que regula el valenci\u00e0 al territori valenci\u00e0 d'acord amb l'estatut d'autonomia.\n\nLa <strong>forma m\u00e9s f\u00e0cil</strong> \u00e9s seguir les instruccions d'<a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/0871dec0e0a0274283d2fab6d7a69afdbc732253c8b0cfcf1ca3df7c9aa4f14e/http%3A//www.softvalencia.org/guies/mozilla-thunderbird-en-valencia/\" rel=\"nofollow\">ac\u00ed</a>.\n\nSi no seguiu les instruccions de l'enlla\u00e7 de damunt, cal primer que tingueu l'extensi\u00f3 <a href=\"https://addons.mozilla.org/ca/thunderbird/addon/simple-locale-switcher/\" rel=\"nofollow\">Simple Locale Switcher </a>  i trieu la llengua \u00abCatal\u00e0 (valencia)\u00bb a la secci\u00f3 de lleng\u00fces del gestor de complements.\n\nSi no trobeu la versi\u00f3 compatible amb el vostre Firefox, podeu accedir a totes les versions del paquet <a href=\"https://addons.mozilla.org/ca/firefox/addon/valencian-catalan-languag-9702/versions/\" rel=\"nofollow\">des d'ac\u00ed</a>.",
        "en-US": "This addon enables Firefox interface in Valencian Catalan variant.\n\nCompared to the generic version, Valencian genuine forms are prioritized and own accentuation system is preferred.  Recommendations from <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\" title=\"Acad\u00e8mia Valenciana de la Llengua\">AVL</a>, the normative entity which regulates Valencian in the Valencian territory according to the Statute of Autonomy, are followed.\n\nThe <strong>easier way</strong> to use it is following the instructions from <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/c5b56d43cb1207a17a85baf6225ebf16977a89ddf85409aa89c77a6c1df7fa36/http%3A//www.softvalencia.org/guies/firefox-en-valencia/\" rel=\"nofollow\">here (in Valencian)</a>.\n\nAlternately, in order to install this, please have <a href=\"https://addons.mozilla.org/ca/thunderbird/addon/simple-locale-switcher/\" rel=\"nofollow\">Simple Locale Switcher </a> extension enabled before and choose \"Catalan (valencia)\" in the languages section of the add-on manager.",
        "es": "Este complemento permite tener la interficie del Firefox en la variante valenciana del catal\u00e1n.\n\nRespeto a la versi\u00f3n gen\u00e9rica, se priorizan ciertas formas genuinas y se utiliza preferentemente la acentuaci\u00f3n propia en vez de la general. \nSe siguen las recomendaciones de la <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\" title=\"Acad\u00e8mia Valenciana de la Llengua\">AVL</a>, que es el organismo normativo que regula el valenciano en el territorio valenciano de acuerdo con el estatuto de autonom\u00eda.\n\nLa <strong>forma m\u00e1s f\u00e1cil</strong> de usarlo es seguir las instrucciones de <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/c5b56d43cb1207a17a85baf6225ebf16977a89ddf85409aa89c77a6c1df7fa36/http%3A//www.softvalencia.org/guies/firefox-en-valencia/\" rel=\"nofollow\">aqu\u00ed (en valenciano)</a>.\n\nSi no quiere seguir las instrucciones las instrucciones del enlace de arriba, primero es necesario que tenga la extensi\u00f3n <a href=\"https://addons.mozilla.org/ca/thunderbird/addon/simple-locale-switcher/\" rel=\"nofollow\">Simple Locale Switcher </a> y elija la lengua \u00abCatal\u00e1n (valencia)\u00bb en la secci\u00f3n de lenguas del gestor de complementos.\n\nSi no encuentra una versi\u00f3n compatible con su Firefox, escoja una de las versiones de aqu\u00ed: <a href=\"https://addons.mozilla.org/es-ES/firefox/addon/valencian-catalan-languag-9702/versions/\" rel=\"nofollow\">https://addons.mozilla.org/es-ES/firefox/addon/valencian-catalan-languag-9702/versions/</a>",
        "fr": "Ce compl\u00e9ment permet d'avoir l'interface du Firefox dans la variante valencien du Catalan.\n\nQuant \u00e0 la version g\u00e9n\u00e9rique, on donne priorit\u00e9 \u00e0 certaines formes authentiques et on utilise la propre accentuation au lieu de la g\u00e9n\u00e9rale.  \n\ufeffOn suit les recommandations de l'<a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\" title=\"Acad\u00e8mia Valenciana de la Llengua\">AVL</a>, que est l'organisme normatif que r\u00e8gle le valencien \u00e0 le territoire valencien d'accord avec le statut d'autonomie."
    },
    "developer_comments": null,
    "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/valencian-catalan-languag-9702/edit",
    "guid": "langpack-ca-valencia@firefox.mozilla.org",
    "has_eula": false,
    "has_privacy_policy": false,
    "homepage": {
        "url": {
            "en-US": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Mozilla",
            "es": "http://www.softvalencia.org/guies/firefox-en-valencia/",
            "fr": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Mozilla"
        },
        "outgoing": {
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/7263209de77c42cf32563a04d0cc73720b8533e64843470c0f27e1442293f2fb/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Mozilla",
            "es": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/c5b56d43cb1207a17a85baf6225ebf16977a89ddf85409aa89c77a6c1df7fa36/http%3A//www.softvalencia.org/guies/firefox-en-valencia/",
            "fr": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/7263209de77c42cf32563a04d0cc73720b8533e64843470c0f27e1442293f2fb/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Mozilla"
        }
    },
    "icon_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9702-64.png?modified=1737120466",
    "icons": {
        "32": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9702-32.png?modified=1737120466",
        "64": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9702-64.png?modified=1737120466",
        "128": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9702-128.png?modified=1737120466"
    },
    "is_disabled": false,
    "is_experimental": false,
    "last_updated": "2025-01-17T13:34:59Z",
    "name": {
        "ca": "Catal\u00e0 (Valenci\u00e0) Language Pack",
        "en-US": "Language: Catal\u00e0 (Valenci\u00e0)",
        "es": "Firefox en valenciano",
        "fr": "Firefox en catalan (valencien)"
    },
    "previews": [
        {
            "id": 31053,
            "caption": {
                "ca": "Interf\u00edcie del Firefox en variant valenciana"
            },
            "image_size": [
                507,
                386
            ],
            "image_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/full/31/31053.png?modified=1622132459",
            "position": 0,
            "thumbnail_size": [
                507,
                386
            ],
            "thumbnail_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/thumbs/31/31053.jpg?modified=1622132459"
        }
    ],
    "promoted": null,
    "ratings": {
        "average": 4.2857,
        "bayesian_average": 3.598696645639361,
        "count": 7,
        "text_count": 2
    },
    "ratings_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-catalan-languag-9702/reviews/",
    "requires_payment": false,
    "review_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/reviewers/review/9702",
    "slug": "valencian-catalan-languag-9702",
    "status": "public",
    "summary": {
        "ca": "Paquet d'idioma per a tindre la interf\u00edcie del Firefox en variant valenciana.",
        "en-US": "Firefox Language Pack for Catal\u00e0 (Valenci\u00e0) (ca-valencia) \u2013 Catalan, Valencian",
        "es": "Paquete de idioma para tener la interficie del Firefox en variante valenciana.",
        "fr": "\ufeffPaquet de langue pour avoir l'interface du Firefox dans la variante valencien du Catalan."
    },
    "support_email": {
        "en-US": "pasqual.milvaques@gmail.com",
        "es": "pasqual.milvaques@gmail.com",
        "fr": "pasqual.milvaques@gmail.com"
    },
    "support_url": {
        "url": {
            "en-US": "http://www.softvalencia.org",
            "es": "http://www.softvalencia.org",
            "fr": "http://www.softvalencia.org"
        },
        "outgoing": {
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/0aa44ccb9fa8d957a04301eceb969a8560d9ec7ae561b6dac110ed57718f46f8/http%3A//www.softvalencia.org",
            "es": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/0aa44ccb9fa8d957a04301eceb969a8560d9ec7ae561b6dac110ed57718f46f8/http%3A//www.softvalencia.org",
            "fr": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/0aa44ccb9fa8d957a04301eceb969a8560d9ec7ae561b6dac110ed57718f46f8/http%3A//www.softvalencia.org"
        }
    },
    "tags": [],
    "type": "language",
    "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-catalan-languag-9702/",
    "versions_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-catalan-languag-9702/versions/",
    "weekly_downloads": 12,
    "_score": null
}