{
    "id": 9192,
    "authors": [
        {
            "id": 33231,
            "name": "Toniher (Softcatal\u00e0)",
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/user/33231/",
            "username": "toniher"
        }
    ],
    "average_daily_users": 1651,
    "categories": [
        "general"
    ],
    "contributions_url": "",
    "created": "2008-10-09T02:02:50Z",
    "current_version": {
        "id": 5614535,
        "compatibility": {
            "firefox": {
                "min": "61.0",
                "max": "*"
            }
        },
        "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/valencian-catalan-dictionary/versions/5614535",
        "file": {
            "id": 4158876,
            "created": "2023-08-26T15:31:29Z",
            "hash": "sha256:ea2534521d1c58668eeaac86369bf98f6a6404a4d4dab909ba3c9aeb5ff14367",
            "is_mozilla_signed_extension": false,
            "size": 761349,
            "status": "public",
            "url": "https://addons.mozilla.org/firefox/downloads/file/4158876/valencian_catalan_dictionary-3.0.8.xpi",
            "permissions": [],
            "optional_permissions": [],
            "host_permissions": []
        },
        "is_strict_compatibility_enabled": false,
        "license": {
            "id": 3364,
            "is_custom": true,
            "name": {
                "ca": "GPLv2+, LGPLv2.1+"
            },
            "slug": null,
            "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-catalan-dictionary/license/"
        },
        "release_notes": {
            "ca": "Actualitzada a la darrera versi\u00f3 3.0.8 <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/7e5b01b415f42f06377c3d3b1a4520c84e7d6f25d9eab2613b2cc856cddf6927/https%3A//github.com/Softcatala/catalan-dict-tools/releases/tag/v3.0.8\" rel=\"nofollow\">https://github.com/Softcatala/catalan-dict-tools/releases/tag/v3.0.8</a>"
        },
        "reviewed": "2023-08-26T15:35:20Z",
        "version": "3.0.8"
    },
    "default_locale": "ca",
    "description": {
        "ca": "Este diccionari afig a la <a href=\"https://addons.mozilla.org/addon/3369\" title=\"Diccionari catal\u00e0 general\" rel=\"nofollow\">versi\u00f3 general</a> formes pr\u00f2pies valencianes, com ara la doble accentuaci\u00f3 d'alguns mots. Per exemple, angl\u00e8s (general) i angl\u00e9s (valenciana).\nSe segueixen les recomanacions de l'<a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\">AVL</a>, que \u00e9s l'ens normatiu que regula el valenci\u00e0 al territori valenci\u00e0 d'acord amb l'estatut d'autonomia.\n\nPer a m\u00e9s informaci\u00f3, consulteu la p\u00e0gina del <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic\" rel=\"nofollow\">projecte a Softcatal\u00e0</a>.",
        "en-US": "This dictionary adds to the <a href=\"https://addons.mozilla.org/addon/3369\" title=\"General Catalan Dictionary\" rel=\"nofollow\">general version</a> some characteristic Valencian forms, such as two accentuation possibilities of some words. For instance, angl\u00e8s (general) i angl\u00e9s (Valencian).\n\nRecommendations from <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\">AVL</a>, the normative entity which regulates Valencian in the Valencian territory according to the Statute of Autonomy, are followed.\n\nFor more information, please visit its <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic\" rel=\"nofollow\">project page in Softcatal\u00e0</a>, leaded by Joan Moratinos.",
        "es": "Este diccionario a\u00f1ade a la <a href=\"https://addons.mozilla.org/addon/3369\" title=\"Diccionario catal\u00e1n general\" rel=\"nofollow\">versi\u00f3n general</a> formas propias valencianas, como la doble acentuaci\u00f3n de algunas palabras. Por ejemplo, angl\u00e8s (general) i angl\u00e9s (valenciana).\nSe siguen las recomendaciones de la <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\">AVL</a>, que es el organismo normativo que regula el valenciano en el territorio valenciano de acuerdo con el estatuto de autonom\u00eda.\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, consulte la p\u00e1gina del <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic\" rel=\"nofollow\">proyecto de Softcatal\u00e0</a>, liderado por Joan Moratinos.",
        "fr": "\ufeffCe dictionnaire ajoute \u00e0 la <a href=\"https://addons.mozilla.org/addon/3369\" title=\"Diccionario catal\u00e1n general\" rel=\"nofollow\">version g\u00e9n\u00e9rale</a> les formes propres valenciennes, comme la double accentuation du quelques mots. Par exemple, angl\u00e8s (g\u00e9n\u00e9ral) et angl\u00e9s (valencien).\nOn suit les recommandations de l'<a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/fb2ebe00f922b7ff72b93b93cf55a10863bf64f9725f49b5de0e01c5155d0122/http%3A//www.avl.gva.es\" rel=\"nofollow\">AVL</a>, que est l'organisme normatif que le Valencien r\u00e8gle \u00e0 le territoire valencien d'accord avec le statut d'autonomie.\n\nPour plus d'information, visitez la page du <a href=\"https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic\" rel=\"nofollow\">projet \u00e0 Softcatal\u00e0</a>, dirig\u00e9 par Joan Moratinos."
    },
    "developer_comments": null,
    "edit_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/developers/addon/valencian-catalan-dictionary/edit",
    "guid": "ca-valencia@dictionaries.addons.mozilla.org",
    "has_eula": false,
    "has_privacy_policy": false,
    "homepage": {
        "url": {
            "ca": "http://www.softvalencia.org/corrector/",
            "en-US": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr\u00e0fic",
            "es": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr\u00e0fic",
            "fr": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr\u00e0fic"
        },
        "outgoing": {
            "ca": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/d08ea83b16a08596dc02cb256d08a240e4c810582e8de6ca2494cd587f497ed0/http%3A//www.softvalencia.org/corrector/",
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic",
            "es": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic",
            "fr": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic"
        }
    },
    "icon_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9192-64.png?modified=1693065561",
    "icons": {
        "32": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9192-32.png?modified=1693065561",
        "64": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9192-64.png?modified=1693065561",
        "128": "https://addons.mozilla.org/user-media/addon_icons/9/9192-128.png?modified=1693065561"
    },
    "is_disabled": false,
    "is_experimental": false,
    "last_updated": "2023-08-26T15:35:20Z",
    "name": {
        "ca": "Diccionari valenci\u00e0",
        "en-US": "Valencian Catalan dictionary",
        "es": "Diccionario valenciano",
        "fr": "Dictionnaire catalan (valencien)"
    },
    "previews": [
        {
            "id": 26590,
            "caption": null,
            "image_size": [
                200,
                150
            ],
            "image_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/full/26/26590.png?modified=1622132197",
            "position": 1,
            "thumbnail_size": [
                200,
                150
            ],
            "thumbnail_url": "https://addons.mozilla.org/user-media/previews/thumbs/26/26590.jpg?modified=1622132197"
        }
    ],
    "promoted": null,
    "ratings": {
        "average": 4.2,
        "bayesian_average": 3.330402601116664,
        "count": 5,
        "text_count": 1
    },
    "ratings_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-catalan-dictionary/reviews/",
    "requires_payment": false,
    "review_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/reviewers/review/9192",
    "slug": "valencian-catalan-dictionary",
    "status": "public",
    "summary": {
        "ca": "Diccionari ortogr\u00e0fic lliure catal\u00e0 (versi\u00f3 valenciana).",
        "en-US": "Free Catalan (Valencian version) spelling dictionary.",
        "es": "Diccionario ortogr\u00e1fico libre catal\u00e1n (versi\u00f3n valenciana).",
        "fr": "Dictionnaire orthographique libre catalan (version valencien)."
    },
    "support_email": {
        "ca": "toniher@softcatala.org",
        "en-US": "toniher@softcatala.org",
        "es": "toniher@softcatala.org",
        "fr": "toniher@softcatala.org"
    },
    "support_url": {
        "url": {
            "ca": "https://www.softcatala.org/projectes/corrector-ortografic/",
            "en-US": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr\u00e0fic",
            "es": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr\u00e0fic",
            "fr": "http://www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr\u00e0fic"
        },
        "outgoing": {
            "ca": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/04c7be9ee6337f1afaa4f86ffe0d87c241aed47c7956a216d7f936ec9f3df586/https%3A//www.softcatala.org/projectes/corrector-ortografic/",
            "en-US": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic",
            "es": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic",
            "fr": "https://prod.outgoing.prod.webservices.mozgcp.net/v1/207ffcbbb6af50194ee1833f446af8ab79cf6c969d270dac80c6d9ebffa30c64/http%3A//www.softcatala.org/wiki/Projectes/Corrector_ortogr%C3%A0fic"
        }
    },
    "tags": [],
    "type": "dictionary",
    "url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-catalan-dictionary/",
    "versions_url": "https://addons.mozilla.org/en-US/firefox/addon/valencian-catalan-dictionary/versions/",
    "weekly_downloads": 9,
    "_score": null
}